葵芳警署有冇人聽到有幾下槍聲？

幫frd開post 頭先個frd同我講葵芳警署附近傳出左幾下槍聲有光 砰砰聲 但係聽唔到有求救聲 有冇住係附近既人知道咩事 ？

希望係黑警吞槍自殺

推

發生咩事？

？

【疫情展望】手足做好防護措施，去到 Phase II. 就仆街

push

我都唔係好知 我個frd住係附近佢頭先聽到有幾下疑似係開槍既聲 希望乜事都冇發生啦

希望啦 我都希望係個frd聽錯

煙花啫

pish

好大聲葵盛都聽到

港共正利用武漢肺炎進行第9步：種族清洗

透過邊境不設防
高調宣揚非本地人士優先治療武漢肺炎
蓄意引導大量染病支那人來港
摧毀香港已經長期超負荷的醫療系統，令香港人大規模感染
而無法隔離或治理

意圖對香港人進行大屠殺

香港獨立 港中區隔

香港獨立 港中區隔

一步之遙

見唔到有大煙同呼吸困難？

聽到似煙花聲

咁又冇

我以為煙花..

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家廣傳，避免沉底

又係演習？模擬有人搶口罩？

爆杖聲嚟 我fd住葵芳村經常睇到

放煙花姐...已經放左幾日喇

鄧屋村放煙花,年年都放,明明同警局距離唔夠100米

呢排晚晚放煙花...

推！
附近有冇其他人都聽到？

唔係火魔狗屋咩

再接再厲，手足好波!

似真槍

有狗還火?

醫護手足 點可以因為一場本可以封關避免嘅病毒而賭上生命
我地仲未光復到香港啊..
btw p牌求推一推...
林鄭月娥 借刀殺人

裡面D🐶無嘢係話? 使唔使敲門問下?

染上無肺惹全家，羞愧過度嗰反應嚟?

聽日又話演習

ppp

但係點解要半夜十二點放煙花咁kam

燒屋我記得係八點喎

一定係

唔係槍聲啦
啱啱一聽就知煙花聲嚟

葵芳友表示呢排晚晚都有

香港人 走呀